\chapter*{Agradecimentos}
Agradeço minha mãe Sandra e meu pai Sérgio, que foram os responsáveis principais por isso acontecer, sem eles eu não conseguiria me graduar, nem mesmo realizar e finalizar um mestrado acadêmico em Física. Também agradeço minha irmã Vitória, que sempre me ajudou e me apoiou com muito carinho quando precisei de algo. Faço um agradecimento especial ao meu querido falecido irmão Alan, que sempre me incentivou, através de excelentes conversas sobre a imensidão do Cosmos e a beleza do Universo,  a continuar trilhando meu sonho de ser um professor acadêmico em Física. Além disso, agradeço minha pequena sobrinha Manuella, que durante a quarentena vinha ao meu quarto observar as simulações computacionais que apareciam na tela do computador. Agradeço minha namorada Nathália, que durante todo o mestrado e parte da graduação me ajudou com seu carinho e amor. Por fim, agradeço meus orientadores Leonardo e Heitor, meus colegas de sala e meus amigos por todo apoio durante o mestrado em Física.



\vspace{5cm}

$``$Toda nossa ciência, comparada com a realidade, é primitiva e infantil...é no entanto a coisa mais preciosa que temos."

\textit{Albert Einstein}

\addcontentsline{toc}{chapter}{Agradecimentos}
